終於有人旗幟鮮明笑鳩袁弓夷

就算黃都好， 講嘢永遠同事實九丈遠，跟住班auntie uncle又日日好high，大佬呀孔誥烽都話共和黨啲人凍過水啦，好心睇清楚事實先講啦

lm binc

袁爸爸：trump一定贏
我：on9

#特朗普 #拜登 #美國大選 #中美關係